罷整新智能身份証

想防中共進一步用big data監控香港人
但如果人數只限於80-90後唔整 而且係好少人的話
反而會被人知邊個有份做呢個不合作運動
有咩好提議？

唔換好似犯法

有咩懲罰？

支持80。90後絕食

$5000

真係餓死你 攞嚟柒

無得唔換

唔好玩啦

我發現好多連仔真係中學生黎

其實講現實樣樣都唔work㗎啦
境都岀唔到 你咪以為人地唔知啦

最多買個防rfid既銀包
但其實作用有限
不過都好過無

簡單一張錫紙都做到防RFID